
                      se ve muy buena esta pelicula romántica del actor Michael Fassbender quisiera a ser una pelicula muy romántica muy apasionada con una bella actriz me encanta la películas con mucho amor y pasión voy a ser una interpretación ex prendida como las películas que ha hecho al cine con excelente romance y pasión y hasta mejor como el excelente libro y películas de cincuenta sombras de grey y cincuenta sombras mas oscuras con mucha pasión y erótica como los dos actores excelentes y voy a hacer el cine exitoso y muy excelentes en cada pelicula de cualquier genero
        
            